（突發）琴日個夏威夷T既阻膠，仲搵你唔到？！

資料來源：tg

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

這是正式錄用的警員？

玩撚夠Fake news 未

好似樣，唔係同一人？

點睇都係同一人啦

似唔似樣咁又點
就算係佢又點
成件事好簡單 有手足噴 條傻尻想阻 feel到唔對路跑入狗屋
無乜特別野要講/討論

唔知呢

哈